到底咩人會鐘意食三色豆

發明三色豆個條友自己到底有冇食過

鍾意食三色豆嘅人

多謝你

又窮又懶 唔願買菜同批新鮮紅蘿蔔嘅人